# ALI RODRIGO LÓPEZ FERNÁNDEZ
- Carrera: Licenciatura en Informática: (Con especialidad en Sistemas Distribuidos y Optativa Redes Cisco)

- Edad: 27 años
- Celular: 55-34365887
- Email: alimalsoul@me.com / GitLab: [@alimaldev](https://gitlab.com/alimaldev)

- Objetivo Profesional: Desarrollar mis conocimientos en programación para formarme como un arquitecto.

- Objetivo Personal: Ser feliz viviendo mi vida, ayudar a mis seres queridos y mi entorno.

## ESCOLARIDAD
- 2009/Certificado - Instituto Tecnológico de Tlalnepantla ITTLA: Licenciado en Informática
- 2008 - CECATI EDAYO: Técnico en Control Numérico Programable

## CERTIFICACIONES
- 2013 - Kichink! Servicios: Desarrollador Web Junior
- 2012 - Artech: Certificación Analista Junior Genexus Evolución 2

## EXPERIENCIA LABORAL
- 2016/2016 - Pago Fácil - Developer BackEnd Sr.
- 2014/2016 - LINIO - Developer BackEnd (Mobile API)
- 2014 - Travelnet - Developer Full Stack Master
- 2013/2014 - INFO100 - Project manager Jr.
- 2013 - Kichink! - Servicios Becario / Desarrollador Web Full Stack Jr.
- 2012 - DGTEC SEP - Gestor de Base de Datos

## APRENDIZAJES

### IDIOMA
- Inglés: Básico

### METODOLOGIA DE DESARROLLO
- Ágil ( Scrum )

### PRACTICAS DE DESARROLLO
- Desarrollo guiado por pruebas ( TDD )

### LENGUAJES
- PHP 7
- Swift 2
- C++
- JavaScript Ecma 6

### BASES DE DATOS
- MySQL
- Redis

### FRAMEWORKS
- Symfony 2
- PhpUnit
- Zend 1
- Swagger API REST

### CMS
- Drupal 7 / Drupal 8

### IDE
- Php Storm

### TASK MANAGERS
- Jira

### HABILIDADES PERSONALES
Honesto, Apasionado, Justo, Creativo, Proactivo, Autodidacta, Trabajo bajo presión, Seguridad, Paciente.

### PASATIEMPO
Estudiar, Tinkering, Fotografía, Viajar, Cantar, Escribir, Leer.